有冇人知呢個係咩屋苑

赤柱？

赤柱馬坑邨

樓主綠帽？

赤柱龍德苑
Lung Tak Court

想知女神住邊?

有冇人估下邊個屋苑

比返間屋人啦

ig cap出黎喎

景湖居8座

使唔使咁撚勁呀,即刻知道